<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nos services on MMConsulting</title>
    <link>https://mconseil.github.io/services/</link>
    <description>Recent content in Nos services on MMConsulting</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://mconseil.github.io/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Conseil et assistance</title>
      <link>https://mconseil.github.io/services/conseil/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mconseil.github.io/services/conseil/</guid>
      <description>Optimisation et gestion de la documentation, interactions entre les différents départements, service et processus, optimisation des processus, de la planification et des flux, gestion et efficience des réunions et de la communication, etc. sont autant d’aspects qu’une entreprise moderne doit gérer au mieux afin de viser la performance et l’efficience: notre mission consiste à vous accompagner et vous aider à prendre les décisions et les orientations appropriées sur la base de notre expérience et de notre savoir-faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Audit</title>
      <link>https://mconseil.github.io/services/audit/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mconseil.github.io/services/audit/</guid>
      <description>A votre demande, nous intervenons pour auditer votre système de management, selon les exigences de la norme, ainsi que selon vos propres exigences, avec pour objectif de statuer sur la conformité et l’efficacité de votre système.
Il existe différents types d’audits, avec chacun, un objectif différent:
Audit de diagnostic Audit interne Audit à blanc Audit seconde partie Chaque audit apporte son lot de non-conformités et de recommandations, qui permettront de résoudre des problématiques systématiques ou ponctuelles de manière durable et efficiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formation</title>
      <link>https://mconseil.github.io/services/formation/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://mconseil.github.io/services/formation/</guid>
      <description>Basée sur une approche pédagogique qui a fait ses preuve, joignant la théorique à la pratique, mariant la connaissance au savoir-faire, le tout à travers des exemples concrets issus de situations vécues et notre expérience.
La réussite d’une formation se mesure de façon très simple : le degré d’atteinte d’un objectif pédagogique par rapport à un besoin en compétence spécifique.
Nos formations portent essentiellement sur les thèmes suivants : Exigences de la norme, Auditeur interne, …… Pour les principaux standards et normes suivants:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
